大阪有冇邊間沾麵推介

拉麵我會去食龜王 但沾麵之前去冇食過
有冇巴打知邊間正

宮田麵兒

紋次郎
我之前食心齋橋果間,超正

可惜而家冇左, 得番梅田果間, tabelog都有3.55分

三豐麵

呢間

係大阪ビジネスパーク
辣味沾麵好食

感謝幾位巴打